# Получение Writer выходного потока для KernelLog

Иногда в качестве параметра нужен Writer (поток вывода), а мы хотим, чтобы вывод происходил в KernelLog.
Тогда смотрим в конец модуля Debugging и видим примерно такой образец кода:
```
VAR writer : Streams .Writer ;  
BEGIN  
Streams.OpenWriter (writer, KernelLog.Send );  
```

Теперь writer - это открытый Streams.Writer. Как он закрывается - то мне неведомо (в Обероне вроде принято всё бросать).
Но нужно вызывать writer.Update при параллельной записи из другого журнала. Также нужно вызывать KernelLog.Update.

Если это нигде больше не написано, то особенность KernelLog состоит в гарантии доставки. Если не сделан Update, то и доставки может не произойти. Кроме того, нет гарантии доставки в конкретное окно (например, в графическое окно инструмента WMKernelLog.Mod, к-рое работает по таймеру и зависит от работоспособности графики вообще).